好擔心，馬雲救我

如果順豐有天被破壞，我啲貨會唔會有事
會唔會關口都阻塞左，之後咩都入唔到黎
我愛淘寶

好擔心，馬雲救我

如果要求全世界發紅色警示加對取消特別護照免簽會有咩後果

All or Nothing
擔心後果既就去大灣區擁抱中國人榮耀